[扮工動物園] 風大雨大之星期一

又濕又凍又眼瞓

hi
動物園嘅咁多位

Joson

大風啫, 雨唔算大

皮皮

JO

返多4日又放假

早晨浮哥

早晨杯哥
各位早晨

好樂觀啊

請左星期五假打機

請假打機

新人

飯爸

早

突然之間好忙

對鞋濕曬了

落雨就心情好差
屋企好似仲晾左衫 唉

叫屋企人

我都好乖

橙了啲衫

有聽過